GME 輸幾多？

想知道有幾多個人同大戶買單
根本成個野就係大戶操控

無左$2000

諗住140％沽空夾大戶
又唔諗下邊個接左140％既好倉想升